唔好諗住拉攏到所有民意，因為有班人係無人性

我真係好灰心，每日睇住咁多人受傷被捕
返到屋企仲要聽班廢老屌示威者
我由五年前已經不斷同佢地理論
係我傻，係我蠢
到今日先發現佢地根本就唔係講緊道理
一唔夠我講就大聲，發癲，唔煮飯
乜撚野道理黎？
咁樣既長輩仲值得我尊重？
仲以為我讀緊小學咩，唔煮飯
我都差唔多三十，隨時準備搬走
不過我就留係度儲多少少錢先
我覺得太失望
慶幸無變成同佢地一類人
慶幸由以前高登到而家連登都有唔同既同路人
即使以前成日睇你地開膠POST，都訓練到而家批判性思考好發達
上至新聞下至睇POST，全部都要諗清諗楚，令我更堅持同相信自己既正義
多謝你地

係 自從佢話黑社會打人都係啱就已經冇野可以討論落去 冇野需要尊重 一唔夠你講就大聲 拍哂枱

但請放心 有好多同路人 加油

佢成日強調自己識果班黑社會，唔會比人打
我叫佢去警署錄口供協助調查，又再發癲